假設未來全世界最終分成BTC肯定派同否定派兩類人

即係BTC最終市值＝全世界資產一半
大約＝USD0.6quadrillion
即係每粒BTC最終可升到 = 600,000,000,000,000 / 21, 000,000 = USD 285,714,285

發達了

六合彩一係中一係唔中所以50%中

連登呢個神拜有幾十個 BTC post 今次含 J 了

SCAM

認同BTC都唔代表要將全副身家換做BTC嘅
BTC又唔係唯一一隻Crypto

全世界嘅人都認同黃金⋯
照你計法，咁黃金應該點計市值？